當你辭職時覺得開心，咁係唔係代表平時根本唔開心

今日講咗辭職了，本身以為會唔捨得，點知心情係幾開心

平時同事對我唔差，最近先升咗。

岩
如果你覺得唔捨得
就係開心比唔開心多

thx 4 sharing lol

發生咗好多事，慢慢返工變成一種壓力